[求推介]好用又暖既電話手襪

價錢無所謂
最緊要暖同埋禁個mon果陣唔好成日禁唔到
暫時有睇過log on $88果對 但唔知好唔好用

推

同求

無印$128

試過禁到
之前貪平係街邊買左對$25
完全禁唔撚到

我自己就用開67 依家保暖幾好

Daiso
未試暖唔暖 不過一家㩒到 仲要平

敏感度如何

67係牌子

巴打網購？

去戶外用品店搵
見過有 但就一定唔平

戴咗手套部手機會唔會好''善''手